[突發] 為應對疫情 德國政府將會頒下命令 不論地方，兩人以上聚會屬非法集結

呢D「非法集結」就真係做到嘢啦

等睇香港用緊急法跟德國

3p 扑野係咪要坐監

兩公婆有仔女就會坐監

屋企?

德國肥婆暗啞底都係納粹

死肥西殺到埋身就驚到西咁

港共即刻跟隨
符合國際標準

港共行前一年

㩒入去睇啦 except family members

搬德國個套黎，佢一定疫情過左都炸弟唔撒，你係屋企開Party都係非法集會拉鳩你